請問邊度仲有p100濾棉？

我已放棄搵口罩了
而家仲有4塊濾棉頂住

旺角？

想知你哋點消毒塊棉